如果有個特別嘅病剩返最後半年命 你會選擇做乜

大前題
1.盡量唔可以比身邊人知
2.冇錢

臨奠

借錢 去旅行

陪你最心愛嘅人/愛你嘅人

屋企還唔起錢

你都死左，仲諗咩野

去富士洗樓

天天孝順父母
吃得健康d 延長壽命
做運動
返part time
做義工
叫朋友請我去旅行
錄片，寫文章叫人珍惜時間同生命
早睡早起
寫信比每一個認識既人一日一封
上連登出post問人

得半年命都要你有體力先得

?

你借邊間要屋企還

買定保險 留俾至親

我會比我條仔瘋狂中出 日日做夜夜做

叫雞玩3P

最後死唔去

ching 乜性病

樓主rip

I will

同屋企人講吧，同朋友情人講埋

壽命預測唔到架 可能短於半年
但又可能比半年更長
係人都終有一死
最重要係你過好每一日
打算點樣以最好姿態遠離呢片塵世